根本而家班警犬就係想打到市民唔夠膽再出去遊行

班大粒既又縱容佢地
唔搞掂班大粒既好難夠班攞正牌既冚家剷鬥
佢打我地就冇事
我地還擊就入硬罪，點玩
係咪應該改變策略，搞掂班大粒既先

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

鋪鋪咁樣送人頭

冇一個警察係無辜架

佢地都唔跟法例做野, 點解我地要跟?

豁出去啦仲同佢講道理咩
今晚還拖打鳩落水狗個班勇士冇比人拉到咪冇事囉

所以行動完一齊走 唔好比人捉到 差老拉住件準備捉嘅時候一定要衝上去救佢

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

好明顯
阿爺叫林鄭保警犬
林鄭即刻開咪話保

甘護犬 就係要犬打到巿民唔敢出街
重演六四

我只見到反效果

咁
啲犬一次癲過一次
遲早出人命

更加要出來啊

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

圍打狗果段片最好教學啦已經係
事後捉閪到咩

7月14晚一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子強行衝入沙田新城市廣場。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士身穿香港警察防暴裝備，但沒有委任證並使用反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。其後更突然衝入新城市廣場毆打無辜平民，製造混亂一批市民聯手制服其中一名恐怖分子，值得表揚。

因為佢地唔跟都完全冇事，但我地唔跟被捉到就好大獲

佢只會打醒更多人

有狗來支援前走就得

呢幾次嘅戰術都唔係驅散人群而係趕狗入窮巷, 如果唔係邊有可能咁激烈反抗